香港警察正全力搜捕超過700名反送中核心示威者

Police looking for more than 700 ‘core’ extradition bill protesters involved in recent clashes in Hong Kong

佢講得出嚟即係唔會拉囉

真係拉人點會講出嚟
btw 721港島見

又嚇9人

Police looking for more than 700 ‘core’ extradition bill protesters involved in recent clashes in Hong Kong

Sources say most of those wanted are under the age of 25 and are divided into two groups – one radical and violent, the other providing logistical support
Police are using image recognition software to identify protesters, most of whom concealed their faces. Several are believed to have already fled the city

Hong Kong police are trying to track down more than 700 core extradition bill protesters believed to be behind recent violent confrontations, including the bloody clashes in a shopping centre last Sunday and the 11-hour trashing of the city’s legislature on July 1, the Post has learned.

Force insiders said most of those wanted are under the age of 25 and include many students from high schools, postsecondary institutions and universities in the city.

One source said several of the protesters had already fled Hong Kong. Activists in Taiwan had earlier said more than 30 protesters, including some involved in the storming of the Legislative Council building, had fled to the self-ruled island.

“They are local residents. Investigations show they left the city to study overseas,” the source said.

Among those who fled the city is Brian Leung Kai-ping, 25, who was the only protester to deliberately reveal his face in the main chamber of the Legislative Council building on July 1, as he urged others to stay after storming the building.

The sources said the core figures had been taught how to use face masks, helmets, gloves and goggles to hide their identities, how to daub surveillance cameras with paint and to use hand signals for on-site communication, making it difficult for local police to trace them and gather evidence.

As well as being used to protect protesters from pepper spray, umbrellas served to build barriers to prevent officers from filming them in the act, according to the source.

“After attacking police cordon lines, those hard-core protesters normally retreat and use the umbrella-wall as a screen to change their clothes and then leave the scene to avoid being identified by police,” he said.

笑左 到而家仲唔識咩叫去中心化 係咪咁跟唔上潮流

He said officers had to collect security camera footage along the protesters’ escape routes and find images of the suspects when they had removed their masks.

Although police have used image recognition software to track down suspects, the source said officers would still have to pore over footage with the naked eye to cross-check and ensure they do not miss crucial evidence.

The Post was also told the core protesters have divided into two groups.

One group comprised 200 to 300 hard core radical protesters. “They are called martyrs and are deployed on the front line. They provoke police on site and use force and violent acts to attack police cordon lines and fight with officers,” another source said. After the attack, they retreat and change their clothes and leave before others move in.

嘩，咁夜出新聞嚇鳩人
收皮啦

唔覺得好笑

佢哋乜都做得出

垃圾狗察，理班狗都傻，721見

搜捕又點
香港人已經習慣左呢種白色恐怖
繼續高調拉人低調放人啦

There were more than 500 people in the other group. They are called “wo, lei, fei” in Cantonese, meaning “peaceful, reasonable and non-violent”.

“They are not involved in fights or clashes. Their roles are to deliver resources such as helmets, saline solution, plastic wraps and goggles, as well as bricks and railings, to the front line, ” he said.

Saying the recent confrontations were organised and premeditated, the source said he believed those behind them had scouted the sites and identified the location of security cameras and areas where they could hide provisions.

Towards the end of recent marches, radical protesters usually turned violent, acting by unlawful means to provoke and confront police.

“Normally these core protesters wearing face masks cut in line near the end of a public procession and mingle with the crowds,” the second source said. “Once they reach their designated location, [the martyrs] gear up before charging police cordon lines.”

佢地梗係咩都做得出
我笑係笑佢地以為有核心 以為拉晒而家啲前線就會無人再上前線
夠膽講 拉一個多十個

700個監倉都裝撚唔到

The Post was told that police were first tracking down “martyrs” while trying to identify those behind the core protesters.

The sources said the “wo, lei, fei” group would be the next target and they would face arrest for aiding and abetting criminal activities.

The sources said the Organised Crime and Triad Bureau and the Hong Kong Island, Kowloon West and New Territories South regional crime units have been tasked to investigate recent clashes.

A series of mass protests against the bill – which would have allowed the transfer of fugitives to jurisdictions Hong Kong did not have an existing agreement with, including the mainland – have rocked the city since June.

Peaceful marches on consecutive Sundays, on June 9 and 16, were attended by an estimated 1 million and 2 million people respectively, while the police headquarters in Wan Chai was twice besieged by thousands of protesters, on June 21 and 26.

我就係700名之一，我話既，快黎拉我，最怕你唔黎，唔拉所有黑警死全家落地獄

After clashes with demonstrators blockading the Legislative Council in Admiralty on June 12 and following the storming of the same building on July 1, police fired tear gas to disperse crowds.
Opponents of the bill, which Chief Executive Carrie Lam Cheng Yuet-ngor suspended on June 15, have now expanded the battlefield from Admiralty and Wan Chai to other districts of Hong Kong.
An estimated 230,000 protesters marched through the bustling tourist hub of Tsim Sha Tsui to the cross-border high-speed railway station in West Kowloon on July 6, marking the first mass rally to cross Victoria Harbour.

While the march was peaceful, many stayed behind after the procession ended and occupied the main streets of Mong Kok, confronting police late into the night.
Last Sunday, a peaceful march in Sha Tin drew an estimated 115,000 people before a confrontation started and then descended into violence that left 28 people injured, including 13 police officers.
Since June 12, when police fired tear gas, rubber bullets and beanbag rounds to disperse violent protesters outside the government complex in Admiralty, more than 120 people have been arrested in connection with the extradition bill protests, as well as for releasing the personal information of officers online.

講到咁犀利 原來大部分都係想拉和理非搞白色恐怖
和理非最多咪入非法集結 真係入到暴動罪咩 煽惑連天琦都入唔到罪 和理非有咩可能入到

拉丫，
比人拉左無晒包袱仲激
你地承受到隻獲就拉

新盾牌教學2—空樽護甲（快入！！！！）長期置頂

文章主旨:

會拉
200-300勇武
另外再拉
500和理非(支援，例如分發物資嘅)

已定義為有組織眾案所以O記睇
所以所有支援過都拉得

除左識得出糧打市民警犬仲有咩用 ?

黑警真係好撚好笑
點定義核唔核心先

搬運物資都搞 on99犬
所以呢次一定唔輸得 屌你老母中共走狗

拉晒就散？

非法集結 都會嚇死和理非

冇左和理非勇武好易收皮

弱智警犬
抵比老豆搵仔起晒全家

仲core

點算 好撚驚

任何支援
物資站，醫療，食物，可能運輸車手都計

佢想用O記嘅手法(對黑社會嘅手法)

700個咁少？？
起碼70000個啦
拉哂呀笨

好驚

律政司都冇咁多人手啦

500咁少
要拉就拉2百萬個啦

700個睇閉路都睇死

痴撚線first aid都拉?!

700個咋 加多10000個啦 聽日你請返黎班黑社會都準備報案架啦

有證據就拉左啦

顧掂啲義伍先啦

只要有心，人人都可以係核心

喂喂 捉我囉屌你老母😨😅

個人估計和理非後就到網上支援
例如fb share 支持勇武 / 反送中
跟住如果技術可行就到連登 TG

呢個係octb打壓黑社會方式(對黑社會唔會諸死，對政適好難講)

拉多d仲好
睇你法庭處理到幾時?

to mon post O記

比我講哂成個plan係咪唔開心呢

睇黎香港政府完全唔想件事完

Core

話700個核心即係睇唔起其他人啦

係咪要好似佔中咁集體自首比差佬玩下
我驚佢做唔切JA

五年未為過
佔中都係近期先審

從來勇武派都係由和理非變成

黑警越高壓只會越多人勇武

［轉貼］灣仔是個凶險之地

冇大台點撚樣有核心

咪做on9野

黑社會咁少人都唔能夠完全消滅 咪又係random 拉然後搞白色恐怖

第一批政治犯

Wow it totally scared the crap out of me HKP

黑警真係多舊魚
真係有足夠證據第二日就上門拉Q咗啦

read

721見

即刻有成十個負皮

700個未免太睇少香港人

若明天要豬咀
搵呢度

拉哂2百萬人囉
全部有用口號支援添呀
dllm日撚日係度白色恐怖

700之一

垃圾

核你老母！

70000個都仲有193萬個

喂 香港警犬 我好撚驚呀

認真點解我發夢發咁多次我都搵唔到啲核心喺邊度...
求拍教

愈要分化我地愈要團結，全民勇武全民支援就係最好保護義士既方法

佢就係想屈你係組織
點解政治case唔係政治部做?係o記做？

佢要起到成條chain
(網上支持，實體支援，指揮，前線，金主 (市民買物資))
再定義成個運動係三合會，就可以日後搜捕同禁止 （佢覺得）

核心點定義 好多香港人都去齊哂

含撚啦黑警

佢地已經玩白色恐怖玩到唔恐怖，利害

700咁少
612 71
目測都起碼三五萬喎
野火燒不盡，春風吹又生
不如起多d監獄先啦

佢試下拉民憤仲勁

想阻人聽日出去

自殺啦

毅進制今次又點計？姐係只揾到2,3個再乘大到700？

黑警真係無撚腦
抵比人笑毅進仔
我立即屌你老母

嚇鬼丫大笨象

識寫英文報紙進步左啦
無大台無領袖 何來700名核心人物？
政府高官及各大AO?

拉啦 你搞到班人冇唒底線
到時個後果仲撚大

嚇鬼呀

睇返之前有位巴打既旺暴拘捕分析文

在無人俾人拉左

驚閪咩屌你老母死黑警死全家

偽政府咁樣聆聽市民意見

政府驚聽日人多 , 其實多過 50萬就已經叫好多 , 唔一定要下下過百萬先算係人多

而家冇人驚鳩你呀 拉拉拉

你估佢唔想？
佢開行turbo一日可以拉100人(比保釋)
佢要54年先拉到2M
不過10% 5年就搞點
已經可以令以後冇人敢出

所以呢佢係用緊中共logic解決提出問題的人，即使佔人口1/3

所以你明點解有新身分證同智能監控柱

佔中拉左幾多

睇撚到悶啦唉
都係果句

你係夠料食糊就唔駛打開口牌咁陰功啦
俾啲新套路好無？

聽日金鐘見！

上次新城市拉果幾十個都係用黎刷數據

講就唔會做
做就唔會講

收檔啦又玩白色恐怖

和理非都拉?
睇怕你都係拉唔到人
搵啲易拉嘅黎拉啦屌

612 一哥話拉左20個人
得5個起訴到
黑警嚇鬼咩

完全正解！

各自爬山
各司其職

施政新風
虛心定心虛呀?

我真係好撚驚啊屌你老母

警犬算鳩數啦

佔中狗冇做起底
冇起和理非

但今次有哂 (雖然好多人罩左，所以要大陸隻AI幫手demask)

拉囉，轉頭咪又係無料放你走

快撚d拉鳩我
上到庭會告先算啦
先唔講咩核心示威者咁撚on9
呢個時候仲玩白色恐怖嚇到邊個?
顧掂自己老婆先啦

誠招新玩家

[香城OL新職業]【符號爭奪戰】誠招幻象師! 黃絲係我地; 藍絲? 都係我地!

exactly

都係個句，逼到人無路可退，睇下你有幾個前線可以死

Source your mom

咁叻 拉哂200萬人返去囉

打開口牌
捉條撚咩

你真係拉左700人
咁你真係仆街，下次社運多左700人無負擔

遲早佢會話

人權，民主，自由 呢d就叫三合會信念
有就拉得

1984

每次有流出都係嚇9大笨象
係堅既就唔會講 偷偷拉人
BTW 證明面巾同帽係需要既

你計漏咗美國仲有人權法案
歡迎警犬繼續亂咁搞

你啱

鳩講 因為搵唔到呢七百個人
不過佢地將會屈鳩人

你覺得拉咁多會係哂香港解決?

連示威者都講唔出邊700個係核心人物
班狗到依家都仲on99

日日都出post嚇人叫人唔好出，但係又唔知自己啲戲有幾差

拉撚曬佢羅
700人當4人家庭
2800人直接影響
未計朋友親戚

拉曬700人 包有幾萬人真心恨政府

高調拉低調放
有幾多個告得入

班狗真係好驚愈黎愈多人反抗

得㗎啦唔好諗住散播白色恐怖
講完都無人信

誰怕誰 反正拉極都有 你仲要拉完要放

核心
分分鐘每次負責前線指揮嘅手足都唔同
拉晒200萬人最穩陣

笑死, 拉倒你都告唔入啦on9

真係好神奇
一開始都幾驚，而家都開始習慣
電腦準備定加密，長開vpn
寫定律師電話

屋企做裝修，所以口罩安全帽𠝹刀士巴拿六角匙基本齊晒，仲有幾支用玻璃啤酒樽裝嘅天拿水白電油

文宣手足都要小心架， 唔好以為自己和理非就可以冇事，隨時以言入罪。

依法? 唔合法? 佢地跟本凌駕三權，話拉就拉

今次同16年旺角唔一樣
太多市民支持示威者 好似16年判咁重 拉咁多人 政府同法庭個壓力大到顛
唔係點解佔中會拉得咁少人 就算三子都係輕判

黑社會問題係警方冇心解決

佢地平衡過，唔可以比佢地壯大，又唔可以引到社區亂

係咪警黑一家我都廢事提

內文話有500 人係和理非
試下告晒佢地
下次佢地就變勇武

有冇人指揮都成問題

屌嚇鬼呀

721

係咪玩東德將全國三分一人開files 全面監控

耳仔係兜風，暴動罪成

12點至兩點，又係打手全面進場時間。

核心? 邊到有核心?

有200萬人出黎行過 咁算唔算核心示威者

如果全部人一齊走去自首

會唔會變咗再嚟多次包圍警處

白色恐怖
今次無大台
200萬核心你慢慢捉囉

拉夠200萬人啦屌你老母毅晉蓄

係

法國運動品店洗唔洗封舖？收錢係咪會拉埋？五金舖又洗唔洗封？

無大台無領袖邊度黎核心
拉哂200萬人囉
好驚呀

真心冇有我地就知聽日有咩行動啦
都冇

慢慢look for

次次我都有去喎
咁點呀警犬？
遊行示威唔撚得呀？

拉哂200萬香港人呀笨

講到去示威犯法咁

700 個核心😂
唔怪得到依家仲有人中 block chain 騙局

700個核心係點搵出黎

高調拉人係為左嚇人
當佢發現唔work
就會低調拉人

好似納粹咁

真係拉咁多700個好大鑊
係港共好大鑊
到時18區開花
我當二百萬剩低一萬+中堅（當沙田十字路口果度）
每區平均～500人，到時每日輪流黎料
咁多target可以搞
假設快閃吹雞有十分一即～50人
果堆愛國店鋪啊，新移民聚居樓/地/邨，水貨店遊客區，贏國團酒店團餐
公園大媽舞，唱歌乞兒雞，去下中學派傳單
周圍噴/寫標語，
一有藍屍廢老挑釁即打，反正有底唔撚驚全面焦土
幾十人幾十人咁be water化整為零要拉近乎冇可能
區區咁搞日日黎料，保證香港永無寧日
係城市打遊擊
非武裝，雞皮瑣事，玩到成個政府癱瘓，警察部，律政司，懲教署，食環路政，全部崩潰

你夠撚薑就大搜捕，如果成真，香港變切爾諾貝爾+車臣+阿富汗，拖死蘇聯咁拖死贏國

無大台何有核心？？？
定係一早就有大台我唔撚知

more than 700, 其實有200萬個core

唐英年：捍衛核心價值是最核心的核心價值

黎明：核心既外圍係核心既內圍

救護員係受消防隊條例保護
警狗阻下佢都犯法
所以執行職務係冇犯法

夠膽有遊行過就拉 死黑警

全方位發動襲擊
香港公安屌你老母

On99又玩白恐分化
明知冇用做小醜戲比阿爺睇呃維穩費
定真心智障冇得醫？

佢唔放呢d風
支持者會以為佢地拉唔到人
做唔到野架嘛

點算係核心 都無大台

我地都要幫手！全力搜捕冒警恐怖份子

點check自己算唔算核心？

黑社會成幾千人

咪又係得閒捉幾件交差，幾時見成個字頭滅左

721見

Pish

物資組犯乜撚罪
你影到運火箭炮嘅相先算啦

當700個有底 個底就唔算d咩啦

真係計嘅點止700
7萬都嚟緊
起定監倉先啦on9毅進仔

ON9 幾時有「核心」示威者
我都唔知自己係咪核心喎
點定義核心?

阿sir話你係就係
ar sir do thing no need you teach

喺百步梯離開緊的幾十個學生
真心唔明點解要拉
當時不反對通知書仍然有效
連非法集結都談不上

聲大大 冇貨賣

媽 我好撚驚

聽日見

拉咗你入去告你喺警署襲警都仲得

//Towards the end of recent marches, radical protesters usually turned violent, acting by unlawful means to provoke and confront police.

黐鳩線，你封晒路唔俾人走，就話usually turned violent

幾時有核心過
話拉就驚你咩
最後又咪告唔入放番

721！

武力程度都唔同啦....
16年旺角擲磚蹤火
今次幾個人有差ma
而且其實根本無乜向

我好撚核心 快撚d黎拉我

制造白色恐佈，問你地怕未

用毅進制計出黎既700名?

你拉完 又有新核心出嚟 回應翻訴求好過啦政府

唯唯走呀

搜捕同檢控根本唔同
佢嚟搜捕我哋就搵曬律師行使權力
佢檢控上到堂先再打
目前嚟講，都仲可以相信香港法庭嘅

拉曬二百萬到集中營

發開口夢

wo, lei, fei

根本個個都係咁 點撚樣有組織

700萬人每一個都係核心

拉撚哂佢邊個出糧俾你地？

成班真係on狗嚟
咁高調咁製造白色恐怖
佢白色恐怖左咁多次我哋一早唔驚
驚係驚在佢玩班中學生咋

男神bb!!!!!

支那早報幫正苦鳩吹，嚇下大家 一係司法制度變支那 唔行common law.

夠料要拉一早拉 唔拉即係驚反彈仲大

因為無咗政治部好多年

大家已經無乜底線

攬抄

你撞到阿sir個拳頭
仲唔係襲警？

使唔使出過黎遊行既都去警署自首？因為大家都唔知邊個係core，又或者個個都係core。

痴撚線講到反送中係非法活動咁, 呢個政府低9能

bullshit

有咁多核心咩？
數吓有邊個
林鄭....都777個
哦咁啱數啦
多咗嗰d用毅進制round off

不如就咁做啦

又想搞白色恐怖
死黑警淪為政治dom架
721照上，行得正企得正驚閪呀

和理非都拉
告藏有危險物品

好撚驚呀dllm

睇黎 黎緊財委會要拎1百幾十億黎起多個大監倉 叫建制起個全球最大既

根本佢就係想咁

唯一解決方法係佢實行之前，五大訴求已達到!!!

700個仲係咪叫核心

人鏈都計？

明明無組織都講到有組織

18區開花真係好多野可以做
有幾十人其實已經係好大力量
除左上面講果啲有小小抗共目的性

焦土全面拖崩潰政府大把野玩
返放工時間地鐵，馬路主要幹道隧道
高級商廈寫字樓，機場膠鐵
每逢節日又可以玩下旗
鐘意既換件毛裝去同鬼佬交流下又得
再唔係去議員高官住處送禮物表揚佢地又得

總之不問成效，所有瑣事都以拖崩政府為目的
務求加重十倍管治成本
反正年輕一代根本冇未來
而家已經有18區TG group，我覺得唔係冇可能發生
到時玩唔起既一定係港共政府

政府都仲係用緊背後有勢力控制嘅 tone 去睇事件 , 不過up 得出有700人做核心都叫進步左 , 但就好矛盾囉

拉完收電腦再屈CP
同樣招數己經用左無數次

捉囉～當參觀警署！無做過唔洗怕

香港警察正全力搜捕超過700萬名反送中核心示威者

on9冇極限
真和理非齋行 係唔會俾你入到
真勇武亦唔驚你拉
唯一效果就係更多和理非會升級

on9..仲係話背後有組織
班柒頭個腦仲停留左係咩年代

今鋪大家都有地方住分分鐘仲大撚過劏房
你拉到七百個入撚到哂罪應該幾十萬人瘋狂自首 還掂都冇地方住

監房都容納唔到

黑警真係笑話嚟

核心都成700個
非核心有幾多？

依個都係，如果有案底，又一無所有嘅話，成本更低

Fb share都拉
身邊好多鍵盤戰士 講就勇武 平時冇不反對通知書都唔洗旨意見到佢
拉左佢地姐係推佢地做勇武 令佢地更憎克警
成日自己推自己落火坑
之前旺角清場已經令食飯路過既港豬朋友變和理非

佢其實明唔明咩叫無大台?

喂 柒頭 有二百萬示威者呀 拉哂所有市民啦笨柒

沙田個日見到有 c9無端端做左人鏈嚇到喊

以史爲鑑

學馬丁路德金咁 塞爆監倉囉

呢度太多學生哥冇經歷過雨傘，可能真係會怯一怯
90後老屎忽表示又係時候回帶
『雨傘運動後直至2015年5月，有關比率只有5.03%，被捕的955人中僅48人被檢控。。。。被控的48人當中，有32宗案件已有裁決，只有11人被判罪成』

係囉
坐監仲好過訓劏房
包食包住

宜家冇證據都照拉 亂捉人做白色恐怖
可能連人都未鎖定就放風

依家連大搜捕大龍鳳都唔做
淨係吹就夠

咁係咪可以通知下d露宿者睇下佢地有冇興趣

世上最強超級電腦

700核心

核心 700

700個咁齊整數？

其實只係叫做未完全赤化成功
大把法官都係紅底

好撚驚啊

如果係真拉左
未拉既和理非見到會變埋勇武
反正而加乜9都拉 衝左贏左反而冇事

和理非都拉
係驚前線唔夠人，所以幫手將和理非變勇武?

都係呀 非法集結講200萬人都可信啲

真係唔撚怕

其實乜鳩都拉係最撚蠢
好似沙田拉個33 個和平集會
真係純粹發脾氣／白色恐怖

貼連儂牆都拉吖笨

截至71 ， 有200萬+3個核心wo

高調拉人，低調放人
有冇第二招，好撚悶呀死差佬

其實佢地係未撚訓醒定比人落降頭
2個月都未搞清楚示威班人咩心態？

大家聽日大油

拉晒二百萬人呀嘛。

700 個，點收監

core？今時今日仲搵緊大台？

最好笑係
嗰700個應該大部份係告唔入嘅和理非
前線勇武有咁易比你搵到咩

mon緊post嘅黑警 落地獄啦你地

我唔係講笑
我見過唔少入過去出返黎係真係會搵方法再入返去
例如難民 入去幾個月
然後專機遣返

拉人同夠料落簿可以有好～撚遠既距離

拉撚晒
告乜春先

我無野講！

香港有700萬人

仲未計你搞完佢一次
佢個心理關口又會低左
反正都奶過，怕咩

圖片支援

拉完又放返嗰啲 有曬經驗

警察拉人唔洗你教！佢拉咗嗰D咪核心囉。拉唔到咪唔係。橫掂勇武同和理非都可以係核心。求其拉幾百個和理非，然後話佢哋全部係核心都得啦。又唔洗一定告得入。

有無計少咗兩個零

根本就係trace 唔到之前果所謂700 先搵張紅媒吹風。睇cctv 都睇要成年啦，有哂線索就唔出聲仲打草驚蛇咩。咪又係想嚇到人唔出黎。不過以後一定係會9拉9告，現場捉到行過都照拉。

我等睇聽日 書展班離地豬
屌你c9唔著黑色點遮肉？
成班c9中一中煙又比警棍扑幾下
勇武最前線 激動文宣組 聽日誕生

Push

有本事就拉撚哂黎告

點算

真係有指揮系統的話, 一早將班狗溶佐啦.
連個似樣D的現場情報系統都冇呀
使乜到而家, 班勇武仲要煩點樣進退呢樣嘢

高調拉人 低調放人

驚閪

佢就係要係現有法律機制下砌你生豬肉

只要屈成有組織
個入罪標準好低，你做少少野都入到

係咪外國巴

核心外圍係核心內圍

mon post狗
要告就告啦屌你老母

叫元秋出嚟呼籲幾句叫我哋自首

就泥呼吸都拉

屌你老母，臨瞓前見到笑撚到我氣咳

好開心呢篇報道證實梁繼平真係成功去到美國。

小心保護自己啦，
最緊要係就算和理非又勇武又好，
都唔好當無事大安旨意。

有啲野驚係無謂，諗盡辦法保護自己好過

你話70個都有少少淆你真係會做嘢
你吹到700個
仲要人鏈都計

好撚驚呀，夠料先算啦傻狗

點core法
成700人點又core

到宜家仲覺得有核心成員

送返 <<1984>> 嘅 quote 比警犬:
“No such list exists...Nothing holds it together except an idea which is indestructible.”

因為雨傘警狗監控少好多
好多就算露哂樣都冇比人影低

高調只會民怨升

低調拉人先係真正有效解決提出問題的人

又濫捕驚西咩 有料一早拉撚哂啦

開槍前有無警告?
係完全無

狗共話要告成千人姐係已經淆底
敢告就制裁

狗共的文要調轉睇

700 呢個數字係鳩寫嘅
太睇少香港人

你太睇得起和理非

狗依家仲係覺得係一萬幾千人搞事(和理非+勇武)
佢眼中頂多20萬人
佢係為左阻止果730萬人有樣學樣(佢想人連和平示威都唔敢)

唔好笑, 依家擺明係砌我哋生豬肉話我哋背後有組織指使, 所以要加強去中心化, 令我哋千變萬化千絲萬縷, 行動模式要不斷進化, be water唔止係前線, 後援文宣甚至冷氣軍師都要be water

香港人人都非法集結㗎啦!

起集中營lor
睇下邊個仆街先

正解, 所以唔好笑, 勿輕敵

核心嘅外圍計唔計

700/2000001 ？
嚇鬼呀屌你老母

拉哂200萬人囉屌你老母

之後零人入到罪

慢慢搵都得呢。最慘冇時限㗎。

政府咁變態，都擔心。希望仲有有正義法官同律師。

巧驚驚

等我幫大家回憶下

上幾個星期有篇類似既又係講大搜捕
果篇我仲好記得話已經鎖定一堆人
會先捉左71衝入立會果堆先
因為71比人感覺係最嚴重
再處理612同621

然後大概到上星期左右又有一篇話因為近排仲有好多衝突
所以抽調唔到咁多人手捉人
等局勢平穩d就會繼續捉
然後再到呢篇又話lock左700個

但其實呢兩個月真係拉左幾多告左幾多呢
如果跟apple之前個統計(6x個)再補返近兩星期條數捉左既應該都係得100前後(有3x個係714被圍捉)

唔好話2百萬人啦，當10萬人。係咪拉晒件事就會完？ 當人人有罪果陣，無論你打壓既力度愈大，反抗既力度亦會愈大。
所以都係果句啦，夠疆就拉晒咁多人，再繼續與民作對

就算啦拉七百個
頭嗰幾日有行動咪知
到時走佬都未遲

又想用咩罪拉啊
亂咁過馬路定係隨地丟垃圾啊柒頭
到最尾咪又係唔夠料要放

傻閪黑警

沙田掉保鮮紙落黎支援嘅街坊拉唔拉

點止 700 個？
真係難為佢哋，如果話三十萬個核心示威者講出嚟就壯大聲勢

拉唔到人就放風嚇人好撚丟架呀

拉晒200 萬人吧

當年戴耀廷都話過要萬人自首、迫爆警署法庭……

以前做嘢間唔中要代表場地落口供，次次啲警察要執筆都想死咁，錯別字多到乜，搞到我次次好似教細路寫字咁

700
7萬都嚟緊

南早又將說話倒轉黎講
不惜一切用任何方法去攞命，首先係612下午，「疑似速龍」小隊，之後各衝突，肢體衝突中示威者都先係被動受害者，作搏雞之力反抗，何來有能力攞命？
而且完全skip root cause, 齋講結果，太偏頗了。

佢地就係拉唔哂200萬人, 先至在明日至到10月1日空窗期，搵人做「出頭鳥」用黎威嚇其餘香港人。千祈唔好跟住佢地個劇本走！

Catch me if you can

拉， 賣保鮮紙個姐姐都拉

香港其實本身就係一個大集中營

大部份告閪到咩d疑似警犬冇委任證 連警犬一哥講野都前言不對後語 當香港d法官傻？

送衝擊物資上前線都會有風險比人拉，後勤手足都要包實d。

Noted with thanks

唔撚使怕
佢咁樣講即係想製造出頭鳥 製造一股社運核心被摧毀既情形

相反事實係佢地跟本無哂乎 連捉左個D手足都唔知告唔告得入
只可以不停出呢D奸招
一定要廣傳比睇到呢D新聞既人知

跟本冇咩核心成員
佢地連隨便捉700個人都做唔到

大家打左個底
我無野講
已經唔會輸

黑警其實真係冇腦 你講呢d野只會激發更多人出黎

二百萬個核心示威者

南華早報個d偽中立抽離既新聞 呃到唔少人

拉走700，出多70000

寫夠70萬個未仲好

拉人都會放風

徐曉冬同太極宗師比賽完80年內就會死亡

所以太極內功不可小看

同一道理

係沙田和平市威 你又拉

拉下拉下 都慣

白色恐怖

男神好man

SCMP

點解只係出係英文報紙唔出中文報紙

我係1/700

黎拉尻我丫笨柒

咁拉法只會拉到啲和理非，只有佢地先唔帶mask傳物資

南早假新聞工廠

又黎白色恐怖

嚇鬼咩

監獄有幾多位？呢邊有200萬人

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

中國從來都係以呢D手段做嘢
解決提出問題嘅人
我地要住係呢度，真係好不幸

啲狗仲未知咩叫decentralization

都話冇大台囉，冇大台何來核心成員
說好的警渣有mon post呢

核心on99

一齊去自首

你響附近都拉
因為你呼二氧化碳
d樹吸左再放氧
附近既人吸左

你同棵樹都有組織

已閲

代貼 尋狗啟事

咁我只係呢D POST出現
我已分享左係我個FB PAGE到[/quote]熱門果邊問吓啦[/quote]直接開post啦[/quote]有人出左POST,
已經係果到留左言

左下個男就係我朋友,佢條女就係比圖中呀叔非禮,佢亦都比個呀叔打左一拳爆左嘴唇
依家我個FD仲係醫院排緊急症等睇醫生驗傷
如果有巴打絲打有片證據請TG我
我再轉交比東九龍關注組
THX
[/quote]

磚嘅話，淨係7月7日見到有黑警喺地盤懷疑偷磚搬上警車

收檔啦

黑警邊有咁勤力

拉完就正式有難民資格？

不如拉晒200萬零一人囉

所以正確啲黎講，唔單止係濫捕，而係亂捕/妄捕。追入新城市廣場的港警，真的知道他們在追捕的，是哪一個人或者哪一班人？？還是有口罩穿黑衫年輕的都是目標人物？？

核？邊撚到核 睇過